[認真]係“擦紙膠”、“擦字膠”定“擦子膠”？

擦紙膠
擦字膠/擦子膠

橡皮擦

擦膠

刷指交

刷趾交？

叫開"柒尻"

賊子膠

肥絲去左邊

柒字膠

册梓膠